蘋果基本上玩完

手機四大要素只掌握一樣，其它三樣要乞返來

用咪用,唔岩用咪唔用囉
屌你老母日日係度嘈,煩唔煩啊

而家紙媒好難做

係，呢排食多咗橙

邊四大

講緊水果

cpu mon 電池 通訊晶片

食過日本種之後，覺得其他都唔夠甜

1. 穩定性最強，ios整合度高

2. 性能最強沒有之一，今年s855單核連前年嘅A11都未追到

3. 鏡頭屌打9成android品牌

4. 目前最靚芒係屌打9成9android品牌

5. 設計係帶領成個手機界，瀏海屏，走3.5mm，鏡頭打直

6. 用料質感亦係最好，手術級不銹鋼，主流android都係鋁合金，吸震力唔夠不銹鋼好。

7. 綜合黎計，iphone一樣係最好，攞你命3000式android唔該收埋佢。

品牌都有排玩啦
點會玩完
明星， 有錢佬爭住用

呢d野可以好快轉風向，股價跟住就冧

岩呀
你試下開間公司
最發圍個幾年
賣既產品下下比人抄
間公司重企得係到既
我同你玩鞋

apple已死由iphone4s年代聽到依家

1. 自閉系統 多次出嚴重私隱問題
2. 跑分最高 開APPS比AN旗艦慢 純分數打飛機
3. 經最新DXO MARK顯示IPHONE影相只有第5 (如果唔接受DXOMARK評分請舉出更有公信力既評測)
4. 最靚MON既講法係邊到得黎?你話係就係?
5. 設計被眾人咒罵 全屏方案連大陸機都不及
6. 從來未聽過依個係賣點 跌爆前面或後面 維修費是其他廠數倍價錢
7. 綜合黎計 IPHONE係無賣點 只係打死唔用AN系統既人唯一選擇

An機淨係愈用愈用愈慢呢啲都已經收得皮😅 仲學人講設計同鏡頭 笑4

iphone依家咪又係咁

係，apple日日都已死

樓上做咩撚嘢

呢次真死

仲以為係含、吹、舔、啜

上面

恭喜你再做老豆吖

陰公
人地市值咁撚多錢
仲係度講hardware
過去幾年做緊software 生態做到好成功唔講？
擔心下an機d廠點仲好啦
國產牌子開始衝入歐洲

廚師使唔使自己種埋菜養埋牲口先煮到靚餸？

關咩個post咩事

rip

連登無論係邊方面都想拎優越感

如果自家零件愈多就愈勁
Samsung點解到今日都未做到第一?
第一代Galaxy S 已經係SoC Mon 電池 全部自己貨喎
利申用緊Samsung覆你

因為賣零件仲好賺囉
咁都要問

iOS 安全唔出大問題
五年內蘋果仲會龍頭

人地唔比食材你，你煮條撚呀

聽咗幾廿年喇
死咗未呀屌

如果你有一半生意都係賣食材比呢間餐廳的話
佢未執笠你先執

依家部機個價咁趕客
Software做得幾好都冇人用啦

屌 笑死 pro android啲人同iOS比較嘅時候永遠淨係識講呢啲硬件spec
但忽略曬一部手機對user黎講帶到咩價值(例如convenience, experience, productivity) 根本呢啲嘢視乎用戶嘅需求同價值觀（例如對方便、hassles-free、安全穩定、簡潔嘅追求 又或者有人好需要部機customizable）大家優勢好唔同 android陣營同iOS根本好難有好客觀例如用spec咁嘅可比性

所以我永遠唔明點解啲人淨係識用spec黎比較部機然後黎到定奪邊部superior過邊部

蘋果又死

其實係手機市場基本上玩完 呢幾年都冇咩重大更新 係咁加下容量 加下鏡頭 加大個電池 已經去到一個樽頸位 換機既意慾愈來愈細 依家只會keep住平穩咁增長 唔會再有高增長 要高增長只能靠開拓市場 無論三叔定apple都係

要講蘋果已死唔該喺business層面分析間公司嘅strategy、cashflow等等啦 淨係識得用single product黎到立論嘅全部論點都唔成立
結論：樓主成個po都係喺到嘩眾取寵

用S8+ 咁耐冇慢過
性能功能冇跌過
S6, S7, S8 用家
同時用IPHONE 6,7,X

笑撚左右上下

無錯，用部s8,亂咁用整理下，都好順， 我都出奇

無整理下

講得冇錯 除咗市場saturated，依家大家嘅換機慾望都減少咗

我覺得smart phone成個產業黃金時期已經過曬 成個科技業依家都醞釀緊next big thing

apple 狗係到打咩飛機，講到iphone唔會愈用愈慢

我諗好多人唔係想蘋果玩完

而係佢做左神話出黎

個個對佢好有期望

希望會有啲突破性既野

真心講， 摺屏手機應該係好難做的吧， 唔知成果係點，但好多人都好鍾意呢份創新

點解啲人咁煩老實講 啲人買電話多數都係睇會唔會lag 影相同埋外觀 成日講玩完又話垃圾 關你撚事咩

S10一出全部輸晒

手你老母機咩 , 電話就電話啦 , 上面落嚟㗎你 ?

完全唔覺蘋果software好，iTunes幾多年都係咁垃圾，app store又廢，可以連wish list都無

第三點 pixel屌打全部機
所有媒體都話pixel影相第一 冇得拗

其實轉3.5mm有咩好處？
利申：唔識想學野

仲用市值打飛機？高嗰兩日 之後插水
而家銷售量都唔公開知咩料

型囉

講個笑話

iOS 11

冇3.5mm防止用家吉到眼

講個笑話

Pixel

又一個連登傻鳩評論家 你玩完佢都未玩完啦

Courage

我笑左

連登好似比較少人知 其實已經有幾credible嘅新聞報導過Apple好早已經喺到研發緊新嘅螢幕技術，加上最近同Qualcomm 嘅legal battle嘅關係 Apple已經加緊咗自家modem嘅研發 兩樣技術都應該會喺2020左右用喺產品上

肥佬黎

係 同埋呢個時候apple將重心轉去service charge道 apple care apple music之類既野 下轉換機潮可能要等5g普及 鳩估next big thing係iot既野 配合埋5g

聽你講完我心都定哂, Apple 一定有得升

仙就有得你升

你做咩入黎手機台?

仲用緊6s+，想換機但係依家既iphone x xs xr都唔吸引仲要咁貴，點買呀

蘋果可能對iPhone投入已經冇咁大
搞緊iOS macOS合作
又搞個Apple同智能家居生態
又轉型將買人地既零件一係自產一係收購
特別係最後果樣，如果成功到，真係益利冇上限

有時都諗唔明一D咁多人想要既野都唔整
以前就話iOS俾乜食乜姐
換左timcook都係咁

都聽咗18年，嗰年出世嘅，今年都成年啦

android機次次用唔夠一年就收晒皮
又lag個mon又有水印
宜家部i6sp用左兩年仍然運作良好

咪就係入嚟𨳒你依啲大陸仔囉

iOS 無鬼用，iPad Pro 幾勁都無用
改 USB-C 但 File System 又唔易用
要執 iOS 可能又要等多幾年

家居生態去到 2018 先出 HomePod
真係得啖笑，其實只係 Siri 大喇叭
Siri 2011 出到而家，先識得搵佢黎賺錢

根本個個都係跟風用iphone 以為用左就高人一等 其實蘋果好多方面根本垃圾 淨係電池佢都可以含L啦 成班傻尻港燦 歐美都開始越黎越多人棄果了 但唔明點解好多都轉用國產華為 就黎同蘋果差唔多

Who

我用緊6s plus
佢下代冇出返3.5線 我唔用i phone 啦

都唔係用黎聽歌

用黎傾電話 再打機 就唔洗差電
唔鐘意用藍牙

藍牙唔記得差電又on99

6s plus 用返當年的機種黎比較
an 機應該收左皮

但係冇3.5線
同埋m字額

真係令我可能唔再用i phone

同意，我係由2010開始用An機，到2017轉iOS，An機1年貨仔越用越慢真係頂唔L順 不論佢係咪旗艦機都係咁，好L On9
iOS 順好多，連電都襟用好多，只係Backup麻煩D 囉

蘋果玩完，蘋果已死，聽左10 幾年

最近由蘋果轉用了華為
蘋果樂落後 已死

18年前佢真係夠創新，今日就

以為講緊蘋果廣告制作公司

由2010聽到2019

傻仔我講歐美主要講緊歐洲呀 美國人緊係用番自己貨啦似港燦咩

唔係1976年開始？